(求救)腳趾公無感覺左幾日

哩排返pt 飲食業
要企成日
前幾日返到屋企發現自己腳趾公好似痹左咁
左右腳都係 但係右腳嚴重啲
有無事知咩事

連登仔似醫生咩？

返工係唔係著皮鞋？
我都試過咁嘅情況？
平時著波鞋的，一著一日皮鞋，兩隻腳趾公都會痺，仲要痺足個幾兩個月。

係

我都試過成個月 無理佢就自然好返

糖尿
保重

本身有無腳指公向外翻？有就可能係企得耐+鞋頭窄壓到腳指公前端既近表皮神經
本身企得耐+鞋頭窄都有機會壓到
再上少少就可能關坐骨神經痛事不過就唔會淨係影響腳指公同埋會有電擊既感覺企得耐+鞋頭窄壓

有無其他問題例如腳指屈唔埋或者伸唔直？有就可能影響到深層d既腿部神經線可能要check check

不過你話兩邊都有就好大機會鞋問題影響到個表皮神經線姐如果係既等2-3個禮拜就會慢慢好
記得著返d 鬆d既鞋

咁可能係對皮鞋問題
已經轉左對dr kong 著左兩日
都好似無好轉
伸唔直外翻同點擊感又唔似有
我都淨係腳趾公頭無感覺

想奶

切得

只知道感覺失了蹤

最重要係check capillary refill

睇醫生好啲啵
Btw近排睇左啲脊醫 好似對呢啲野有幫助 但係我唔識

起碼痺一段時間
如要著皮鞋, 盡量搵啲似波鞋咁鞋頭闊, 厚底啲
唔知點解? 我一著皮鞋就會咁, 可能對皮鞋渣卦, 因為好少著, 所以都係買啲百幾二百元算
唔知係唔係個底簿, 行起上黎覺得腳趾吓吓都俾地下震住震住咁行